【少甜】禮拜日既Hall Life

禮拜日大部分人已經返咗屋企，好少人仲留喺Hall，留低嘅好多都同Karis一樣，做愛做嘅事。我地間Hall成日鼓勵我地宿生要多啲交流、識吓唔同嘅人，我就同佢傾好咗禮拜日去佢間房度親密交流吓。

朝早起身落Canteen食早餐，我叫嘅早餐特別豐富，因為屌閪要好多體力。食食吓佢WhatsApp我，叫我買早餐返去俾佢食。我買咗一樣咁大份嘅早餐上去俾佢，點知佢竟然大食過我，食完話要食司華力腸。我拉低拉鍊，Flirt佢話：我得條廚師腸，變唔變到司華力腸就要睇你功力啦。佢聽完推我埋佢張床，我大字型咁訓低咗，俾佢服侍。

食到咁上下，佢喺櫃桶攞咗個套出黎，幫我戴上去，然後佢除咗條濕曬嘅PE褲，坐咗喺我身上Un。我都好識做咁渣佢對D級波，手感真係好正，同佢上次夾腸嘅感覺好唔同。我之後轉咗狗仔式，佢叫我對住間房嘅窗屌佢。我心諗，使唔使玩咁大。佢住嘅樓層算係低層，而且間房嘅窗對住全Campus人流最多嘅大學街。不過我聽咗佢說話做，佢叫得咁大聲全個走廊都聽到，唔爭在俾街外人知佢有幾淫。

我地搞咗四個回合，做到套都冇曬。望一望個鐘，原來已經夜晚六點。我提議落街食個飯，我請；於是我地拖住手落咗西營盤食飯。食完飯行返上Hall，佢行經便利店走咗入去，俾錢買咗盒杜蕾斯。佢話佢負責買套，我負責餵飽佢——當然除咗早餐同晚餐之外。結果我地又喺床上大戰咗一晚。我之後隔個禮拜都會同佢深入交流吓，餵佢食司華力腸。

有機會寫埋我同佢喺O Camp既風流史。

小弟第一次寫甜故，多多指教

continue

more

Lee Hall

聽日Po

Karis係同我有好特殊關係嘅Hallmate，我地隔個禮拜日就會到佢間房進行親密而且深入嘅交流。呢位大波大蘿又大食嘅對莊搞OCAMP，自然會搵我去做Helper，之後再喺床上報答我。我當然唔會甘心佢「之後」報答我啦，我要佢OCAMP呢三日兩夜就還返啲利息俾我先。不過事實上真係好難搵時間屌佢，佢係組媽，全天候同佢嗰組一齊玩，夜晚又一齊玩房Game。
去到第二日，我終於諗到個辦法。玩水Game之前，我走埋去同Karis講：喂，你黎M唔好玩啦，幫我準備吓陣間個Camp Fire。佢應該估到我想點，於是同佢組仔、女講：咁你地玩得開心啲啦。水Game嗰兩三個鐘，夠我地屌一鑊。
入到我間Helper專屬四人房，我即刻手多多咁摸佢個龍躉，然後問佢今日可唔可以中出。如果咁啱係佢安全期，中出絕對冇問題；不過佢鍾意吞精，所以我唔會次次射入去。佢吞精真係有一手，每次都用盡力去啜。我地先喺在床上面玩69，然後再狗仔式咁屌佢。唔知點解，Karis個反應冇平時咁激。
中出完佢之後，我同佢入咗浴室沖涼。喺浴室入面，佢又跪低幫我吹。佢一隻手捉住我碌鳩，一隻手摷閪，成個畫面好似AV情節咁。我渣住佢對波盤問佢點解今日床上表現遜色咗，佢先同我講原來佢尋晚同莊友同組仔玩3P。我地一路準備Camp Fire嘅佈置，佢一路講個咁淫賤嘅故事俾我聽......